玩交友app俾個肥婆姦撚左 你問我答

是咁的 我朋友玩交友app識左個肥婆 本身就唔知肥婆黎 第一次見面就上屋企 一見到已經打撚左個突 條女放低野就入左廁所 咁我朋友就係床禁手機 一出到黎條女訓埋上黎 本身張床已經單人床好撚逼 你老母仲逼上黎都算鳩數 無啦啦錫埋黎 我推一推開佢同佢講好似唔係咁好喎 佢竟然除衫 屌佢老母原來係廁所除撚左內衣 嘩屌一望對波真係好大 本身都心諗好既一餐唔好既一餐啦 之後佢話幫我含 唔知係佢唔識含定點 你老母佢好似打樁機咁撚樣好粗暴咁前後快速含 搞撚到好撚痛 我立即禁撚停佢話唔好含啦 入正題啦 咁好啦佢禁撚低佢準備屌 屌左幾下先發覺原來肥婆真係好撚多水 流撚到我張床單都係 之後佢話我唔撚夠力 不如佢上我下 我話好啦 屌佢老母佢一坐上黎你老母我感覺到我條腰好似俾隻恐龍坐撚住咁 好撚痛 痛撚到條j都軟埋 佢見我軟撚左無啦啦車埋黎同我打車輪 屌你老母肥婆唔知係咪食撚得太多肉 好撚臭 我一野推開左佢 入左廁所 點撚知佢跟撚埋黎 一野禁低左我坐係廁板 幫我含 我一路推開佢佢一路含 我唔夠佢大力 最後口爆左佢 我覺得好後悔

Ps 我176 62kg 佢165 8-90kg

你的朋友

咁撚樣質素既po都比人push 出街
連仔咁樣唔得喎

一開始就我朋友，講講下變埋我

得啦 係我 得未

轉機啦

而家見到肥婆都驚

你啲朋友都幾多喎
唔講以為係樓豬添

天滅肥婆

睇字已經好驚

我係差唔多全能嘅神
而家我比個offer你
聽日你抬撚住佢去遊行
我幫你清除呢段回憶

雖然睇落好膠，真心想知肥婆多水令你有乜感覺

睇完篇文，巴打好似冇帶袋…請珍惜生命

為左香港 200kg我都抬得起

有戴 不過肥婆真係好多水 之前d女最多濕 未試過流到床單都濕撚哂

你個故事好撚嘔心

居然唔駛落美極

巴打係咪感受到佢啲肥肉包撚住你條撚嘅感覺
同埋佢頸後面係咪真係一堆老泥？

屋企無

係 肥婆隻西真係肥美西 有種包撚實既感覺
老泥就無留意 唔想留意

真係要做多啲運動

幾好

鳩post 引屌政實已經實行左半年。巴打注意返

sor, 打錯字
鳩post引屌政策

睇到扯左

男人不會被姦～

我可以話你知 未必係

樓主而家仲有冇自信？

係愛呀Ching!拍拖吧

樓主真識食

條女係咪姓謝

汗定水

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

入黎就係為左睇依啲

更加無自信

巴打中過伏？

水 一定係水

諗起龜頭小咀巴打個肥芝.........

幾好笑

假到
j都未洗就幫你含

圖呢屌你老母

油撚到咁都叫圖 ?

唔記得落美極？

7/10

16x 80kg都唔叫肥？

大把女會咁

篇文節奏明快

手臂粗過我大髀

好多細蚊仔唔識野

誇張左既 同我小腿差唔多 幼小小

肥婆通常大波

口爆左佢？又話佢唔識含

可能3P呢

你朋友

攪清楚喎 你係自願 姦乜鳩

最多咪甲組腳
呢啲身材好喎

好又一餐唔好又一餐

你的朋友就是你

cat girl咁？

張圖唔太清楚但應該無樓主講到咁重

你的朋友就是你

想同樓主扑野

我覺得就算無發生過呢種事都見到肥婆就驚既

主動嘅女仔好正

我依單十年前都黎
同你十足十
不過係靚既肥妹黎17歲

cls

係咪個肥婆瀨尿咋？

其實好正，係你太弱

張圖咁都肥婆點睇都無80kg

岩岩想講16幾 7-80有幾肥
我仲重過佢 我都100lb 鬆d la
仲要矮過佢 再諗真啲
Kg
樓主 有無比佢坐爆個盤骨

冇再大戰2 3個回合?

龍騎士

扯左

依張乜撚野概念圖呢

咁撚正都肥婆？如果依啲係肥婆，我唔介意比佢強暴

望清楚左邊

油～一定係油